<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bens blog</title>
    <link>http://powergears.github.io/</link>
    <description>Recent content on Bens blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Jun 2019 13:22:40 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://powergears.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Agiles Programmieren</title>
      <link>http://powergears.github.io/posts/my-second-post/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2019 13:22:40 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://powergears.github.io/posts/my-second-post/</guid>
      <description>Agile Softwareentwicklung agiles Programmieren ist eine relativ neue Methode, die auf einer Verbesserungsphilosophie basiert, was bedeutet, das die Programmierer nur kleine schritte machen, um im Notfall, wenn sie zu anderen Projekten wechseln müssen, immer noch etwas vorzuweisen hat. Obendrein ist das agile programmieren mehr auf das Team gerichtet als die sogenannte Wasserfall-Programmierweise.
Die Wasserfall-Taktik Die Wasserfall-Programmierweise arbeitet hauptsächlich mit Hierachie, denn damals als das programmieren noch neu war, hatte man den nahliegenden Einfall, das Websites bauen genauso ist wie, zum Beispiel, ein Haus zu bauen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fotografieren</title>
      <link>http://powergears.github.io/posts/my-first-post/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2019 13:22:40 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://powergears.github.io/posts/my-first-post/</guid>
      <description>Fotografieren Licht eines der wichtigsten dinge beim Fotografieren ist eine gute licht quelle zu haben. diese licht muss auf mehrere Wege genutzt werden. unter anderem damit man überhaubt was sieht, aber auf um menschliche Makel zu verstecken. das Schönheitsideal der Menschen verlangt perfekte haut, haare und änliches zu haben, was allerdings unmöglich is, da der mensch von natur aus makel hat, wie Augenringe oder Pickel. eine lösung dafür wäre, sie mit schminke zu überdecken.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Passwortmanager</title>
      <link>http://powergears.github.io/posts/my-third-post/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2019 13:22:40 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://powergears.github.io/posts/my-third-post/</guid>
      <description>Passwortmanager mobile Welcher Passwortmanager ist für mich der beste? Das finden wir hier raus.
Keepass Der erste Passwortmanager in der Diskussion ist KeePass, ein sehr beliebter Passwortmanager, der mit einer guten Leistung trotz Kostenlosigkeit besticht es gibt eine sehr gute Katalogisierung sowie einen guten Passwortgenerator, und ist allgemein einfach zu benutzen. obendrein hat es einen lokalen speicher. weniger gut ist, das man ein Generalpasswort braucht um rein zu kommen. obendrein sieht es sehr alt aus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>python</title>
      <link>http://powergears.github.io/posts/my-fourth-post/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2019 13:22:40 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://powergears.github.io/posts/my-fourth-post/</guid>
      <description> VERY SOON  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>http://powergears.github.io/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://powergears.github.io/contact/</guid>
      <description>This is an example of a custom shortcode that you can put right into your content. You will need to add a form action to the the shortcode to make it work. Check out Formspree for a simple, free form service.
Your Name Email Address An email address is required.  Message   </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>